勝利單嘢睇到 好多vip即刻同佢劃清界線

呢個時候我地做vip嘅 唔係應該企出來gchi勝利咩...

好多忽然歌迷 以前潮流興就去睇演唱會
宜家落難就踩兩腳攞光環

唔係話盲撐
但係勝利真係好慘

我支持勝利做多啲壞事

傻9gchi=反對

叫下雞都唔得

迷姦都唔得 咩世界

自己攞嚟衰 有幾慘？

agger
ching心水清

自作孽

痴線, 我都唔知邊個叫勝利